呢度有幾多人係人生勝利組？

非吹水
屋企開公司 2層私樓物業 同2個車位

我

咩鋪

2個屋企人等我養

點之為人生勝利組先？

父幹母幹

細波養我

兩者皆有

格仔舖

剩係俾到首期計唔計？

吓你咁都當係勝利?

咁都算勝利? 有排你捱呀

兩個香港的士牌，屋企住3000幾呎

我宣布

屋企有幾層樓
一百萬現金股票

叫左番工唔洗做狗而家想買層樓都極難

我覺得自己無能力

求助養

Pmed

香港一層私樓，荷蘭二間餐館(一買一租)